會唔會宣佈「非洲豬瘟無害」？

d 廢老無新鮮豬食慘過食屎

叫777表態帶一眾高官食豬表演

其實亦都真係最多只會肚痛, 你班兒登垃圾識唔識架

咁就要祝你日日食到發瘟豬 有病醫病無病補身啊

on9低端兒登仔

非洲豬瘟係唔會傳畀人，
不過隻豬有非洲豬瘟而死咗or whatever，會唔會因此而有其他病就好難講了